絲打們去開邊買底底？

想買啲靚少少嘅款
之前都係同老母買，冇款嘅呀婆底褲

Victoria's secret 好冇著？
上網睇做緊特價
毒絲未入過舖
唔知舖頭齊唔齊款

大家有咩推介？

Sixty eight 咋
款有啲都幾好睇
有時候減價68五條

68質地如何？
我見vs website 220蚊5條

不過好中學雞 本人20-21歲太老唔襯
U記或者VC

好差
得個靚字
以前成日買，著一排就掉得
試過洗完發現有d 一點點霉菌

依家著uniqlo
都ok 嘅

我講緊68

68
著一牌就掉
可以成日換款
滿足下自己

呀婆底褲先舒服

前排網購咗anden hud底褲 好好著

u記
但近年啲款越嚟越柒

底底梗係要襯埋個bra

15年款唔差 靚啲會去Victoria同 Bra 鋪買

著緊GU 還可以啦
個人鐘意chocolate

68全部都係貓嘅圖案

我全部底都係黑色呀婆款
十二條 全部一樣

但上次買bra換左條白色lace
我男朋友即刻勁高興
所以想知下邊到底底靚

同齡

Uniqlo應該幾舒服
啲款好似冇Vs咁姣

街市買 有好多色揀 舒服布料又抵著

中意黑lace 比較成熟

Peach john 囉
而加沙田一田大減價好抵屌

去開u記

邊度買 bra 就襯埋一 set 買
仲有美國 online shop 買 ck 平好多

香港就 chocoolate 好著不過貴左好多
m&s 都好著，lace 做得幾仔細

PJ底底好靚

U記平腳同CK
有無人知邊到有得買DKNY女裝底
好好著但唔知邊到有

68同u記

我響淘寶或者去旺中買棉質果d

其實sixtyeight 滑滑地果隻質地叫咩?

J緊啲款
好驚度錯size

68 個款幾cute 著半季就dum

底褲呢d又冇人見到，是是但但咁係d小型內衣店買炸

前日先喺日本返
但完全唔記得要買底褲哩回事

尼龍或者poly字頭 polyamide??

我之前去開荃灣 專賣底衫褲度買
著左兩三年 未爛

我鐘意一半lace嗰啲 覺得好靚

女朋友起MS買

平時絲打會唔會手洗底底
同埋幾耐dum一次底底，換過批新既?

我想買 G String

uniqlo 真係超好著無得輸

返工時間去睇先

Same 男友買俾我我先知佢鐘意乜
我依家會買vs同private shop
仲有boux，好靚

我機洗
著到穿"lone"先會dum

我係satami買bra
不過我覺得啲底好醜

我又睇下先

tuuanna 都好靚

satami 唔係出名靚款
不過要襯返既去 m&s 搵其實好多都好靚
佢 d lace 又唔會好易爛
之前我去 shopbop 買過一批 ck 都好抵
計返 $120 3 條
留意多 d 外國網站做 sales 分分鐘仲平過 uniqlo

我之前都係咁諗
所以買左一打同色同款
買底褲冇得試
成日要幻想高低腰著上身會點
不過係時候顧及下男朋友感受
雖然佢冇講

對!!!!
T back 好撚難駕馭
我會成日想用手扯下下屎忽中間條野

老母迫手洗
但之前係外國住host family 佢地要我用機洗
但就越洗越削

好奇一問，如果wearing t back , 但出出下街突然來m點算？

Same
好想再買 佢啲款又靚 生理褲都好正
Ae 都幾好著 但好易洗到鬆

VS舖頭同上網買，價錢係咪一樣？
如果係想落舖叫姐姐幫我度屎忽
買錯size 就 GG

大家鐘意咩款
其實多唔多人著t back

成班男人講底褲

68買多
不過會un到丁丁有D痛

著 tight 先會著 t back
因為真係好唔舒服
但係貪靚冇計

t back 會著返 m&s，平靚正

我係舖買，2xx五條

著乜鬼呀~
著完又要洗

一樣價錢!!!
聽日拉埋男朋友去ifc揀先

磚
幾鐘意哩款

就係因為貪款靚
買左百幾條
成日掉

都唔係全部低能圖案呀

料ok 但印刷方面

淨係會買u記
最好著又唔貴
阿婆款先舒服

Gilly hicks 可以上網睇下

Chocoolate中學著到而家 都冇點鬆
68 uniqlo 著一排就鬆
買翻wacoal個類 好好著
Ck都想試 但香港好貴

係gap買孖煙通

有冇巴絲可以影女朋友/自己條底褲上黎

無人識我公司

Cotton on d 底底幾舒服
$180 5條算係咁 而且啲款有性感有少女
68 著幾次就玩完

識買一定淘寶 6蚊人仔一條 勁舒服 一買買左廿條清一色 慢慢著

點解買底褲要靚？

滿足你班男人啲性幻想

有無link

咁諗就錯晒 自己著住套靚underwear 心情都靚啲

去開街市個啲買
貪佢夠平就算掟咗/污糟咗都冇咗肉痛
不過我覺得女仔點都要有番套pj既內衣先得

想問邊到有得買依款底底加絲襪
我淨係識u記 68
之前膽粗粗入victoria secret唔見有

襯埋個bra 成套baby pink加姣婆pink lace
自我感覺非常良好

我喺zalora買3十幾蚊一條cotton on
純粹因為買開衫順手買埋
質地都okay 有時會減價

68唔係款款都好著
特別lace好靚個d通常都唔舒服
反而棉質同modal料就ok
利申 員工

GU同68同u記
GU幾好著，純情純色底底

成班男人討論

68

淘寶真係完全唔敢 著爛西，唔貪到咁平

之前68做特價，即刻去屌左幾打返黎

又唔會咁誇張既

淘寶買

瑪莎

唔著 Up住唔舒服

sloggi
有無人一樣
好好著

Vs好著 尤其lace

點解無人講muji

68蚊多數係棉質 貓個d
泳衣質料個隻先正
可惜淨係見過一次有

我都鐘意依款
不過我嗰條甩哂色

AE
呢期做3折
忍唔到手買左3條
平均$15/條

成班男人講邊到買女人野

U記 又舒服又樸素

U記 都幾襟著 普通款式 容易接受
Anden hud d款好靚 質地都唔差

好多人講AH 我又買半打先

淘寶有 d 日系ge 底底賣， 十幾蚊一條， 我覺得d 款都幾少女幾靚

我都見過 但有冇絲打試過係ok ?

著萬寧牌即棄底褲著咗幾年，
唔駛洗，費事煩

Sixty eight
但下次愈試下馬莎

我已經買過幾條， 我覺得幾ok

你可以上my dress睇 有個牌子叫qmomo 都有呢啲款買 之前買咗套送咗啲帶俾我 不過太性感完全唔敢著
利申：非打手

我淘寶買

呢啲貼身衣物唔好上淘寶買喇 都唔知邊個有著過 對自己塊西好啲小小錢唔好慳！！！btw著開uniqlo 真係好舒服

會唔會諗太多
個啲店多數都係大量貨拎返黎 點會咁得閒著完條底褲再賣比你
好多小型內衣店既入貨來源都係內地廠
同taobao店個啲差唔多

之前睇新聞淘寶有啲衫係死人著過之後整返乾淨再拎黎賣

嗚 thanks
其實我都係
不過男朋友開左幾次聲

有 著完pj 68 una de cool xxx 都會還原返去佢d 底底 waco真係好野黎

好難講
以前買過d cheap 嘅bra
著到皮膚敏感

衝緊去ifc買

個啲係外貿衫
得一件個啲
因為喺屍體裏面拎落嚟所以咪得一件囉
人哋叫你唔好買外貿衫啫
知啲唔知啲

底褲好少會咁囉
除非你係淘寶想Victoria secret嘅底褲
跟住店個邊同你講只此一條 咁你就要驚啦
人哋用機嘅大量生產
直接喺大陸廠拎貨 好多小型內衣店買嗰啲底褲同淘寶商店都係同一貨源

link?

搞到我都好想買 但屋企仲有好多未著過嘅底底

我都係著ah 正常碼黎
跟返平時size 買就得
佢啲生理褲好正

ah姐係咩?

anden hud

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【拜斯】￥jKv8PimjDw￥

男人留名